特首呢 比我做 一定暗啞底係香港擁兵自立

但香港得啲觀音兵 哈。哈。哈